好耐以前就諗，究竟啲人係點樣寫咁多字出嚟？

例如寫一本好厚嘅書，或者報紙嘅文章，我覺得自己好似嘔極都嘔唔到出嚟咁，就算中學小學作文，都只係夾硬頂到去字數要求，究竟點解啲人可以嘔到咁多隻字出嚟㗎？

強迫同自願嘅分別

因為五百字入面得一百個字係有意思

咁點解唔直接寫嗰一百個字出嚟？咁唔係慳返好多時間？

因為收的稿費要求500字

咁樣算係強迫定自願？

自願咁迫自己寫500字賺錢